港股美股見底！有排升！唔入市就笨7了！

無限QE, 阿爺撐腰，港股美股繼續升！快啲入市！

連燈咁多淡友
點跌

升！

夾淡, 引淡, 夾淡, 引淡......

每次升浪都係迫淡友，唔係真實黎

我已經將所有 淡友po 留曬名
我一野可以推返曬上黎

琴日清淨隻2800
而加想搵機會分段入BA

宜家先黎入

我都知道遲d資金轉唔切

SP500 30周線橫行...... 有d危wo

依家入因坐住艇

多謝提醒

哈哈，第二隻腳都未見

跌返左130蚊到先再講

股市=賭場

升係冇頂！跌係有限！